好想同Iris林凱恩瘋狂打拳

irisbb

臭雞

佢係咪有嚴重近視
佢右拳都打唔中
佢呢啲叫猜拳

不過唔緊要啦，呃like就係咁呃返嚟

椰青幾時過左連登
你唔係同行狗死守高登 真係你黎？

佢擺喺story依家已經無左佢無呃like喎